amazon買潔具問題

喺amazon order左sink盤同水龍頭，未dispatch的，但而家想轉石盤。請問各位我應該cancel sink盤呢項item然後再order石盤，定全部item cancel哂佢重頭黎過好？因為我唔知運費有冇分別，唔該各位

比我就成張order取消，再重新訂過。
但...其實佢已收左你錢，取消order只會退返錢去信用卡，你會蝕匯水，我之前試過，蝕左成舊幾兩舊水。

問amazon客服
上次問話會退貨
結果寄左黎又要我洗幾十蚊return

又運潔具
祝你到香港入屋都冇穿冇爛

潔具我啲都到晒，冇問題，應該可以放心。

你試過爆咩潔具？

事主報到

匯率可升可跌，可能有賺呢

好似 status 入左 shipping 先會收你錢

未到都改得

成個星盤裂左

裂係第一次，今次係斷開左

樓主你買單盤都可以用Amazon，雙盤去代理買算啦

我最後都係成張單cancel再買過，運費比另外單買為平。希望寄到黎個石盤完好無缺啦 唔該哂各位

你預幾耐運黎香港？
黎緊裝修都諗住德馬買潔具

其實香港買石盤唔貴，隔離post先3000，仲有龍頭帖板送

我4/9買，果時expected date 係8/9至22/9，今日已經收到個石盤同龍頭，聽日收埋shower set就收哂。但我加左10 euro快運。

我見過好似$4xxx送龍頭

佢個係naya6 單盤，可能係平啲
但呢口價真係抵